每聽見電機工程，會諗起邊個代表人物

Nikola Tesla

咁靚仔既邊個黎

Ken chan

迷你龍

鏗哥for sure

俾盡

$300